再按一次即可脫毒

按幾十次都冇用

真

你的樣子如何